正苦又提醒我地聽日係咩日子

觀塘裕民坊12點係到癡膠水，佢地真係好怕我地會唔記得…話俾你地知係冇可能!

屌那星，無忘運動啊

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動